【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

時間上，我明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但我希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

— 攬炒巴 字

(特別感謝梁繼平手足捱夜出席）

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥
()

正牌攬炒Channel🔥

Pishhhhh

負皮

推

返嚟啦

推推推推推推

追住你負皮，痴漢

英文唔好，照睇

push push push

極速巴嘅fans

you?

我係頭號fans

要答謝歌迷

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

Pishhhhh

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

Tui

Push

PushPushPushPushPush

Pushpushpushpush

push

pushpushpushpush

推推推推

628 0701

Pish唔到都照Pish

help you push

歐盟可以諗租借土地

幫推！！！！！！！

之前無神論者仲話國際戰線冇成效 一敗塗地 佢覺得我哋嘅優勢團隊能力大有問題

推 in攬炒we trust!

推 仲差小小 捐左可以再捐

盡做

支持攬炒團隊！！
你地真係好勁！！

think tank 活動view 要人
626 香港時間1645-1745

PushPushPushPushPushPush

推完再睇

呢排好多人同你差不多名 要起底先認得你

個户字唔同寫法㗎，我個名好易認

push
push

你好細心

咁個名我打㗎嘛，我試咗好耐先用到個名

教下我改名

帳號 更改帳號資料

我唔記得密碼

咁都膠

Send email?

email都唔記得

你求其用個ac sd email問吓

條友唔會覆喇

你有咩慘痛經歷

以前試過跟佢個唔知邊度guideline講sent過比佢一年都無回音

轟炸

最近我都瘋狂report轟炸0回覆

我未試過report係成功，除咗有人自爆嗰啲

Me 玻璃心 受唔起啲膠

點解仲未係熱門

因為有我

d 盲毛真係信好好笑

我走，唔使挽留我

追住嚟負皮，笑死我

查實係因為我你留係度

fans club又進漲

我有自知之明，明㗎啦

同我哋爭極速巴

再見了

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

今晚有無人出po之後搵你去鞭佢地

連x係咪開始做嘢 今日水庫單新聞到而家都係得一單 平時汁到寶咁係咁遍地開花

點解連x

佢配唔起個字所以x

攬炒巴

我好氣餒 點解支那仲可以也文也武
綠曱甴又唔使死

水庫

你要多謝RR 係佢賜你渣渣力

今日下午一齊睇直播

乜渣渣力

思念的人

扮嘢

你學壞了

呢堆數字有d咩意思

1推

#7
【多圖】麥小姐自殺死諫香港人 傳媒不報 被人遺忘

bump

30果然時間係卑鄙的

攬炒巴join 咗個跨國議會聯盟，希望可以同不同國家反映國安法嘅影響，盡快實行Magnitsky Act

真係消失左
bye
626 直播見

唔俾時間得逞

就嚟4點

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

加油！

推一野先
仲有一陣

…pish

Add oil

我地點backup

攬炒巴

Task Force 626
Tyranny burns with us

推推推推推推推推推

打爛電腦無得睇

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

留名

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

PushPush

Pushpushpush

熱門痴完一圈回歸

就出糧 又可以課金啦

最新也痴完一圈

仲有一萬蚊，可以課埋其他

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

冇問題

pushpushpushpushpushpushpushpush

Push
Push

原來已經負210 真係悲哀 沈默的唔帶腦大部分

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

Push
Push
Push

推
推

歲車

Pish!

我係會返工時間睇架~~

PUSH!

PushPushPushPush

推推

Push Push Push

擔凳仔
倒數10分鐘

又痴完一圈回歸

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

pushpushpush

pushpush

推推推推推

PushPushPushPushPushPushPushPush